咁多位 唔好意思 其實我有成個月冇開post架啦!!!!!!!!

我過左去台灣打算視察下個邊d醫院環境 點知俾人捉左去隔離 隔左成幾星期先放番我番黎香港個到酒店冇電腦 所以呢個月d post係唔知邊個開的

我已經好努力咁去搵個兇手出黎 大家放心 我一定會俾番個交代你地架

馬雲都係不敵神

可唔可以祝福吓小米

？？？

明明前日生日先開完

仆街 又黎呢招

收皮

我代國家隊多謝你

化療加油！

燈完中資唔洗送中呀?

彈岀彈入

入唔入巴巴好

讚下ARKK OK?無位上

麵麵化療頂住

台灣有一宗本地確診係咪你燈出嚟？？

係我開的

麵仔病到思覺失調

咁呢個月d開post嗰個 燈力都有返咁上下

係咪燈柱你啲弟子

想卸膊

平安夜快樂麵麵

屌，肯定係

做咩用我個ac

大家 兇手係到啦!!!!!!!

麵麵台灣嗰邊感覺如何？會去嗎？身體健康啊！快啲好返！

麵仔聖誕送大禮

又黎

有冇揾台妹做愛

你條春袋數仲未找呀

醫院都未去到就俾人捉左

燈柱

開call

麵麵
How are you?

麵神再祝福埋小米

可以祝福林奠健康長壽嗎

你同馬化雲講

神騎住啲雲

幾時到小米

有冇屌到台妹？

咁都得

收到 ！

麵神～求你祝福下大貓同屌米啦

即係你係一個團隊
果然係內部人士

希望你快撚d死
臨死前仲要好痛苦
無屋企人陪你

好重貨?

喂 唔好咁毒好喎

屌講咁多即牛定熊？

純粹想呢個騙子死
佢呃左好多人
我手頭上有証據

來緊睇咩股 早啲講 益下巴打過肥年

無電腦但有手機

我估佢輸好多

麵麵 我不想努力了

巴巴drop to 0

公開plz

唉 我隻9988 輸成五千

好快架喇
你自己慢慢倒數啦
每過一日你生命就流逝多一日
人生最大成就 就係呃錢
咁就一世

係就快啦

麵麵化療集氣

佢1D賭品都冇

化療加油面面

大佬。咁樣搞

申利。strong hold.

係就快，唔好得個講字

位唔係咁上

媽咪面有無興趣早小小報到？
你呃咁多人都有報應架啦

笑死

重唔襯人多爆佢大鑊

麵仔

不如你公開左你d証據先啦
日日話自己有証據係手 又唔公開 你唔好咁自私啦
淨係得你自己知 其他人唔知 你點對得住大家呀

屌你個西，比返巴巴我

趁仲有心有力就做啦
遲d變植物人想飲水都飲唔到....
不如提早上路

講咁多惡毒嘅嘢唔驚落地獄要勾脷筋？
你呢啲社會垃圾都係躝埋一邊睇人哋發光發亮算啦

人生無常架，可能下一個係你

都話唔係我黎
你要點先信呀

腦癌點發光
入面發熱就話姐

係囉，公開證據啦

9988

痴線

屌你老母

我中cancer都唔會呃人
佢就呃好多人
我手頭上有証據
唔好迫我

麵神反口
但我入唔到

面面聖誕快樂

唔好呀屌 17蚊揸到依家

得啦 你唔好公開啦 求下你啦 保埋你大tim啦

麵兄
我好少留言，平時都係你幫我哋連登仔，今次可能我可以幫下，我係西藥廠做藥，亞洲幾個國家都知啲啲

如果錢銀唔係問題，其實醫生醫院質素係香港好啲，起碼私家係。oncology嘅話，香港公立其實都好先進，係床位衰囉

如果真係想喺台灣，可以去和信醫院，嗰Setting比較似香港私家，同專門係oncology。

身體健康，生日快樂，聖誕快樂呀~~~~~

燈死中資股 連登仔唔係應該全力支持咩 笑死

你小學雞式嘅駁嘴真係睇到我有些少尷尬
淨係識駁字面意思，好打極有限
公開所謂麵咪媽呃人嘅證據吖唔該

依家入囉

講咁多嘢做咩呀麵神
祝佢長命百歲好過啦

你害死好多人

都話巴巴比你搞到就執

次次都是咁

麵神都叫左你地一早走，都唔係今日先燈果3隻國家隊。

仲未走，輸錢仲要怨人，抵你地輸一世

你咁戇鳩真係抵你輸成世
咁大個人都仲信世上有特異功能
麵仔只係收到料好心提下大家，你就當人地操控股市咁咒人地
都係嗰句抵你輸到棺材都買唔起

Sorry我知錯了

對唔住 媽咪哥

我而家係迫你呀
點吖
係咪要公開呀
唔好咁多嗲
一係公開證據
一係自己收皮
唔好得個講字
自己冇證冇據就喺度求人唔好迫你
真係笑大你老母下面個口

真係好撚好笑
又冇人迫你哋買股嘅
輸咗係度咒人地燈
財經台原來咁多小學生

收皮啦，屌你老母臭閪
次次都係發完癲就講對唔住
食屎啦你
證據呢

嘩 你先係最惡毒嗰個

抵死特別係你

雖然我跌左D錢
但麵麵的確有D料到
佩服

每個人嘅生命都係倒數㗎啦 你特別啲？
不過你把口咁臭你應該都會衰收尾

知錯了

有證據你就公開啦

麵囝好有眼光，1810上市個陣已經睇好佢

喂你成個trump唔得喎
淨係話有都唔拎出黎
俾個機會大家攞正牌屌佢老母

公開證據啦
屌你老母

明白 入市訊息

唔好迫我.....

明嘅！

健康師

未睇字 但Gchi

我而家就係迫緊你
同我即刻公開你所謂嘅證據

算啦 凡事留一線 日後好相見

當俾個面我 就咁算 ok?

面面接受我道歉嗎

Talk shit咩 抵你輸到冚家剷

你返屋企啦，垃圾

屌柒你唔好再叫人入市，想人輸身家先安樂？

俾你燈死晒

第一日上連登?
連神諭都唔識解讀 抵你輸錢

ok

大方麵

真係講還講唔好講屌米
麵麵身體健康長命百歲呀

迷信到咁真係第一次見

收手啦

馬雲始終都係人，點會夠神鬥

唉 算啦 你都唔係第一個 亦都唔會係最後一個

我亦都唔會擺係心既

你搞爸爸唔緊要 俾條生路騰爺同美團好無?

一早block左果隻癲狗
得麵麵先會好氣睬佢

麵仔我實撐你架
雖然我冇炒股但我好多謝你製造咁多娛樂

你每過一日, 生命唔會流逝?

麵麵

係囉

咁好人就唔好再出黎燈啦
扮晒野
屌你老母

輸到傻撚咗

面面點睇tesla

屌你用電話開post 㗎？電腦

我冇台灣電話卡架 都係上唔到網

屌你
祝福完我d股想著草

成隻妖股咁，我諗會繼續跌到落去200蚊

熊柱
可以點一下788

唔好再狙擊巴巴啦

面面多謝你原諒我
我手頭上的証據就會好似我同你既友誼
長埋在心裡
邊個叫我都唔會公開

咁你就靜靜地行埋一邊啦

我唔係警察

你之前玩依招唔係搞到差d比連仔封ac口手

麵神一手策動血色聖誕

平安夜快快樂樂

但你瘋狂狙擊我麵

好L威吖買樓未吖？On9到

咪話知錯囉仲想點牙

唔好再討論了 我唔想我d post係咁變罵戰
講番阿里巴巴好冇

好
咁你點睇巴巴嚟緊一個星期嘅走勢啊

屌你老母，好撚好玩啊？家下害死幾多人命，過意得去？

麵麵，回水啊～
要jump了

依家迫你啊 拎出嚟啊 我想睇喎 想上位到成個on9咁

dodo

好彩你燈一燈

我果度升到 痴撚左線

想屌！

純粹想呢個騙子死
佢呃左好多人
我手頭上有証據

証據呢撚屌 唔係好大聲既咩

無問題 但你要出post屌返三寶先

麵神好厚面皮

去台灣醫 係出路 你幾時去台灣

冇電腦但係有手機，所以開到po嘅

同面面friend返
唔會公開

幾點開始化療加油

走走爸爸

財經台d人惡到咁 我一出post屌 同推我落火爐冇分別架喎

真人真事

收到！

一過台灣台灣就防疫破處

本來就無證據

吹足咁耐呀里

啲人依家已經屌緊你 有咩分別
反而燈中左 仲會當你英雄

你同衲dee講

原來你都係牙麵信徒

有幾個巴打買熊汁左幾千

我唔信佢架，信佢咪輸到要跳樓？

有名你睇

RAP你啲錢

屌 大陸高官放料

馬老闆收皮啦

下次開post 2 邊都diu 曬咪唔會得罪人囉

麵仔 阿里巴巴就黎死啦

由螞蟻燈到宜家

麵仔台灣之旅有收穫嗎？

輸咗幾個月糧

弱智閪

麵仔take care 聖誕快樂 平安無事

又盜帳號

麵麵 祝你聖誕快樂,年年有今日 歲歲有今朝

聖誕快樂

麵神祝福所有新經濟

聖燈快樂

正仆街

是燈柱

終於有人睇清楚

咩事?

有證據咪放出嚟

Dllm
一句
阿里買定沽

麵神去完台灣即刻二百幾日零確診斷纜

呢單野好瘋狂
神啊 求你寬恕世人的罪

騙子出沒

我ok
利申冇買你講果三隻

如果真係會信連登仔，然後all in輸身家既
我相信依個人就算唔俾連登仔呃都好快俾其他人呃晒啲錢，咁麵麵幫佢仲快手啦

唔得嫁
麵麵要真心出po先燈到，逼佢冇用

可唔可以燈多次拜登下個月順利交接

但係700同9988比你講完真係紅過聖誕花

平安夜要平安丫麵麵

又扮傻

麵仔聖誕快樂，身體健康

個兇手有冇幫你放左日清

條友5毛嚟一早block咗
面仔唔使理佢

你老母就5毛
你地醒下啦

你一個月前已經出post燈爸爸
今次破埋三月低位都得啦

傻閪咁撚大怨氣
真係抵鳩你死

證據呢

真犀利

幾時搵到個兇手 我要屌佢屎眼

麵麵保重身體

信你

麵仔性誕快射

幾時死？

得個講字，拿出証據來，廢老等你

化療成點？有份捐錢比你

Bitcoin 會唔會愈升愈有?
Tesla點睇

神一樣既男人

我有晒證據你5毛喎你收錢張相我都有添

牙麵要健健康康開開心心

屌你老母2次

被hack?

笑左

你老母今晚死呀

麵神又中，咁謙係咪驚俾馬雲搵人買起你？

麵神雖然燈死曬我手上嘅9988 同1475 搞到我唔見好多錢 但係我都希望你可以快啲好返 因為你帶來好多歡樂

between, 聖誕快樂

升到爆啦 燈唔死

輸左幾多呀on9仔 玩中資股輸多啲啦屌你老母

係就公開啦

每次認錯都會再 drop

NSL

其實你使乜縮啫
你開咗post都有兩日啦
啲人唔信你係佢地問題

仆街啦你

block 咗條友等佢單機好過啦，無謂同佢嘈

咪理班傻鳩啦，唔理麵神你姐係叛教

叛教就抵佢地輸啦

屌你🤣全世界有邊個人唔係過一日生命就流逝一日架，我夠知生你出黎個個係女人啦

大佬信左你all in左喎，你而家咁同我講？

每隔幾日就考驗我信仰

可以幫忙祝福中共嗎

麵 聖誕快樂身體健康

拉

又話有證據，拎出黎啦柒頭
唔好係到9up

見到你呢幾句，我都忍唔住要覆下你:
祝你以後買乜輸乜！
輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸

番工無得升職加薪、日日做足12個鐘、再俾同事排斥、做到邊俾人炒到邊！
希望你同你屋企人百病纏身幾十年，你望住你屋企人一個一個咁死，之後落埋去一家團聚，開開心心

唔好咁嬲啦
因住爆血管呀哈哈😄

我好開心wo 一諗到你輸咁多就開心啦
輸足一世
同埋咁多人屌鳩你、祝福你
睇黎我既祝福好快成真

麵麵聖誕快樂
你要快快樂樂呀

第日會立個麵神祠

冇朋友好慘